高登巴膠狂屌629死氣喉暨衝入海狗專區

welcome aboard

why not both

點解SIL D 廣播咁怪 ?

留名

仲高登巴膠?

杜拜要打屁屁

講野又快聲又尖
會唔會唔係陳博士

一 係連登巴膠
二 #1~4既野食哂???

係 就係 cheri bb ge
不過d 支那喇叭真係好L 垃圾
試過 4 抽唔同車 都係咁

來打我吧
SIL A516
WAITIng U ALL

冇晒高壯女圖

個半鐘後

南港島已經唔用地鐵宋 全面改革

6800@All>>>NPF

一陣A516 見唔到有呀縮除褲
列車已回廠

點解班人咁得閒
放假大晒咩

CS幾時先有AMNE賣
炒家我屌你老母

新人加入，留名

媽好毒啊

171會唔會冇咁大半人

係連登

洗唔洗再開多個post

18樓做開分批出貨，CS應該遲幾日先有貨

好毒

毒到出汁

跪求E34A天水圍開邊班係A37 order

執柒咗佢

0730不經天北班次

thanks

因為你不孝

應該不會 因金鐘站仲衰撚過何文田站

啲人慢慢會坐返巴士

乜都冇洗唔洗再開過

之前唔係Shop2Gather之後就到全世界咩？
批貨係九巴話事

今次M1出品負責埋出貨同分貨，琴日18樓已經有大貨

幾點到大欖

真係轉咗？堆車唔係做好就喺18樓擺？
同埋如果係咁點解Shop2Gather派先同埋九巴CS最多貨唔益自己

今日放假無聊搭緊171入海怡試南港島線 下站埋紅隧但上層得幾條人友

不過架九巴係無係ETA度出現

柴小如果唔係未打就除底褲舉白旗既話 咁點樣亂搵卡佬祭旗

架九巴揸得好快 1525油麻地上 1600到海怡總站

不過得意嘅係佢唔記得係海怡兜圈

車上仲有5-6條咸魚 司機話等陣我兜返出去
但我係總站叫佢照比我落 但其他咸魚無落

問題係成個總站條條坑都泊滿哂車 仲點兜返出去

香港仔隧道一日塞(其實係紅隧塞)，柴小都冇得打

留名

啱啱見倒3800老告往中環方向

171系列都幾複雜下
利申。。做過。。。亦中伏過

H1S有消息
仲拉埋去旺角

IO4

行緊111

岩岩坐AVW爬Facelift前車

富豪大法好

Sorry 爬MMC先岩

Avw ? 當然是好野
邊條線?

47x行ADS

沙廠某區內

梨木樹班人成日坐長途線梨木樹落
痴曬玻璃又要特登入站俾你落

不孝子咪講D唔講D

冬天豬扒爽歪歪

某日3點半送N281車尾
後車AVW同前車差8分鐘

內籠相

九巴雞年首航58M

路線圖個位

想講呢樣嘢好耐
仲有觀碼線彩虹落
除左 40x 46x 48x 梨木樹落叫做情有可原之外
其他

創褲cdrom 個報站電視裝去樓梯後面啦
而家3800 裝法, 只會令到司機位嚴重反光,
睇鏡困難

今日放工時間試坐過南港線

1）車速幾慢
2）六點幾，北行頂閘，南行仲有位企
3）金鐘站唔算特別迫

我諗田生擔心果樣野會實現，不過問題可能係南港自己都要等幾班。如果間封仲大鑊。

頭先798 撞車果部係55 ??
誠徵 no , thx

47x 光輝圍已經頂閘
仆街，梨木樹班友一定禁鍾
明明有得直飛上可風，但因為你禁鍾
搞到要埋站落你個客

3803@106

JD2522@6C
環保署電話

今日鴨脷洲線客量慘烈

好多人想cancel ge 671 無大幅下跌wo
好似

今日4點坐過上層滿座

今日係咪有單層行81C?

係
ASC2

6521@E22A

3801 @ 694

6512 @ E22A too

3802@82

高空角度，2016年12月28日港鐵南港島綫海怡半島站群駒密攏衝入閘盛況

搵人幫我配賽馬直擊，最好有埋綠茵闖蕩，膽識過人，賽後冇眼睇，同埋最緊要要方駿暉

新巴38系新車，由於早前未有安排掛牌車長訓練相關路段。因此無法行走9、14 or 15等車型限制路線，暫時只主力行走港島13、25及過海線694。

6536 @ E22A
連出三班12.8

798 a29行12.8在一起望

798 另有原因未行得 12.8

A29 定A29p ? A29& p 行過 65xx 啦

798 應該衰山美街

不是 ,幾得意ge

6535 @ E22A

人？

調鐵條坑？

694

終於到81C開齋

會唔會間唔中攝轉798

將廠

似乎新嘢嚟

理由幾得意咁吹個離譜D 將來加密/分拆客量冇需要12.8M

E22系除左E22/X之外已經解禁12.8

一早就應該咁做啦

最新12.8獲批路線

頭幾班E34A條龍真係好撚恐怖

8516@E34A
直梯是原罪

都係咁細架。。。要訓練咩?

直線) 798 叫多人搭啦, 拎去做加班車就話,
日日都當常用車行應該有咸魚投訴

798下就有個字軌專用細車

UD8416@A47X
真係要朝早先多人
上左超過30條魚
我考慮下找我最遠古既第一筆不孝子數
Btw

飛機橙有啲車都加埋支持器官捐贈

706@E34B
個師傅似乎好唔滿意富豪大法
btw直梯害人不淺系列

邊個夠膽唔滿意褲蠔大法 m

5514@948p kuma dafa is good

側聞係車闊問題

6390@788

SY4050@106

依批野踩唔踩表現都冇分別

朝早都有 專係用16XX

車闊左同埋頭跨唔同？

3801@694

+調景嶺放咗另外一部#38喺度

朝早TIK 0840開 指定16XX
迫到hi hi

SIL廣播變聲係因為個信號系統嘅問題
亦都有人話係因為站距短左所以變左咁
唔關強國唔強國既事

但呢班車個字軌， 有時就一人見朝早一次 下繁一次行798B
有時行全日，有時又見佢下午去左792M

NV4082@49X

廠長 @ 61M

預咗

留名第二程八節做到過埋農歷新年

個16XX字軌通常去到3點幾就套返部12米落去

其實呢班車係柯打定真係798字軌？
朝朝見佢8:10係將隧私入TIK
換哂大車好過啦

5203@796C

一落機即刻攰死
不過比靚女保安body check即刻醒哂

仲要多數都係出1658/ 1653

SIL 已壞

做到3月尾啦我估

壞訊號都叫好D，但係佢壞電纜
即係SIL個質素應該做得好差

開左一日即跪低

難度分

重點??

係咪比泥鬼彈石仔
架車停低左定繼續行緊

呢個798字軌在柴廠攞車,因要做25天后起載短棍,所以就要攞細車
之前暑假唔使做25,日日攞12米車

紹榮鋼鐵清客

B1最多拖到幾卡 前幾日見到B3X拖7卡

PV7695@69X

TS3933 @ 603 雞年巴

同學話3802@798

sor,流料

喺紅隧口上咗架ATENU@106P先見到8900@118P喺後面

6522 @ A22

across有人報行798B

將隧拉手制 勿用

岩岩出左將隧落斜

可以行15B

一分鐘內4架

石門/第一城d燈改到不撚知所謂

願聞其詳

又話81係英皇道移動速度最快路線
快條鳩咩
俾部2A放星

舊中巴佬快

TF6087@95

今日架LL4101行過290A
跨廠特

膠托究竟點解可以討論何文田站討論到好好笑

#大隴街巴士站出入口紅色小巴與巴士鬥法

今晚8:30左右，村長行經石籬巴士總站對出，人群聚集圍在一起，經了解原來有小巴塞在巴士站出口，令多部巴士未能駛出大隴街，更有巴士司機與小巴理論，有巴士司機報稱不適，報警求助。

即時令大隴街巴士總站不能運作，多部巴士未能駛出大隴街。。。村長現場所見不是交通意外，只是司機紛爭，故要求小巴司機將車駛在一旁，讓巴士駛出，而同時要求警方儘快到場。最終在十多分鐘後警方到場要求阻塞之巴士亦泊在路邊，接受調查。

村長多年來就石籬商場對出經常有小巴與巴士爭路問題，一直採取忍讓態度，原因如禁止小巴上落，巴士不能應付居民龐大的需要，而有不合作的小巴司機，不顧公眾及其他路面使用人士，大搖大擺阻礙巴士出入，令巴士不能出/入站內，要居民中途落車，村長唯有要求警方協助，最終造成巴士、小巴、乘客三輸局面。

故此，村長希望所有相關的營運小巴司機，為己為公眾，切勿防礙巴士進出巴士站，避免做成不必要之交通阻塞。

#互相忍讓啦！

乘客有禮

齋托大部分討論都係笑話黎

石門綠燈頭埋站
上完客近煤氣站支燈燈頭黎（跟前面一部巴士）
行人仲係長綠未閃
到煤氣站支燈綠
去到畫舫支燈竟然係紅燈頭黎（我部巴士排頭位）
行人燈長綠
放完對頭同小瀝源路先到直去
x12唔洗找
尋日坐巴士都好似未係咁

6800 @ A22

有冇人有鐵路發展策略(1994)?
link死晒

仲以為批左12.8會係咁出65xx

NLB 雞年巴

已經係

圖書館有

今次送嘅嘢吸引好多

笨撚要求聽日1745 8P去灣北要係神獸/38/61

假膠完畢

架6090好似失蹤左咁

上個月中TA完等完零件到整緊

好似係未開始整

NWFB #3802@N8

61m

舊數未找又欠新數 [img]圖片網址 [/img]

自爆 街坊

喺劈證之前 架車拆咗八達通就咁放喺度 但唔太似有TA痕跡

甜橙幫某d 巴膠完夢,
3800@2a

94年真係講到未來鐵路好科幻

新界44又TA, 今次係部新coaster, 隊貨車尾, 睇樣 total

冇心做就俾第二間做啦, 請埋班司機咁高質

其實2800上斜都幾勁下

大型嚟講，馬亞木同進智都係咁撚樣架啦
第一次坐小巴見有成半車人用安全帶就係坐呢條線

龍翔道近明愛
5.5密斗撞死車LL4101@38
跟車 RIP

進智唔抵幫，但我諗全港冇邊條小巴線意外率有得同44揮

今年生肖廣告九巴簡單得嚟算好睇

老冠呢架生肖巴
似牛多過似雞

話說飛機橙部半豪12.8仲有野搞
好似黎左一排都未出到牌

以前杏花邨英文讀"杏" Fa Cheun?

好似淨朝早先多人坐

82O7@All

龍運巴士宣布，「A」線及「E」線的即日第二程優惠計劃，將延長至明年3月31日。

近年d pa 先係 (輕花村)

680 返馬鞍山呢個鐘數樓上都坐滿

咁多人唔洗返工

恭剪會嘛

5003@8P

kc8251@606 冒煙

6800@962X
果然出現左

All >>>962x , 合理及正常

西旺小巴 加到 @ 14.5

我見架AVW泊左係九龍灣MEGABOX對面個車場度, 路過觀繞見到

繁時15, 非繁30, 班次好極端下

2分鐘一班
12:30pm

架車其實調左去K廠定L廠
尋日行290, 今日行38

做通宵直到第二日中午

分享 Hannah Wong 帖文

【撞車眾生相】
就喺剛剛680同一架泥頭車相撞，車上人嘅反應、說話都令人印象深刻。
無人受傷，大家放心

一：「有冇人受傷呀？」
某乘客答：「唔返工我荷包受傷啊！快d俾我落車啦！」
（撞車只不過係5分鐘內嘅事）

二：落得車未啊？快d畀我落車啦！
（其實喺馬路中心，d車行嚟行去係危險）

三：自拍
有乘客坐喺樓梯等落車，可能第一次撞車，心情比較興奮。禁不住拎出手機同迎頭對冚嘅泥頭車自拍，露出一副好似好嚴肅嘅表情。

↑這個真的深感佩服😅

四：下車後一窩蜂影相留念。

唔知好笑定好喊，不過大家坐巴士但係盡量唔好坐第一二行。

港豬

同一份通告改左三次先改啱晒

你唔係係台場打緊不能出水的洗衣機咩

假日尾班車仲係錯

oh really ? 2/3 次 ?

區議員何樹光建議277X停靠牽晴間後沿百和路經基新中學、嘉盛苑、華慧園再上粉嶺公路出九龍

報行蹤同去台場打不能出水的洗衣機冇直接衝突

手信（好似話呢樣野可以換走不孝子個名，好似係）

其實全日冇行過2A

唔$15算偷笑

一轉限定

3805@8

巴士佬吹水ge fb 見到有wor

是日見廠長61m

3805@8
應該係撇除MTR E500之後我首航之後最快搭到嘅車型
btw巴膠坐醫四舊點可以唔坐導航位

6539@All
facelift dafa is good

Don't ff too much

新城南區線會唔會提早重組/取消/減班?
睇個勢好多線都好唔掂

計唔計過海 ?
因為有人講 171 上繁 南區開 (已減)

九廠龍仔已轉荔廠

U廠嗰批都已經掟哂出去

980X 981P

980X 超撚正

幾時開

唔怪得等極都唔見

5584@110

幾時到沙廠
坐緊 JA1606@88K
應該係最後一部有機會坐到嘅龍仔，除非行47x

邊有車頂
U廠今日拉左2隻豬上山

九巴首次於年宵巿場擺檔

22-28/1/2017 (年廿五至初一清晨6時)
元朗東頭工業區遊樂場49號攤位
賣九巴最新賀年禮品及經典精品

【最新消息】東鐵線太和站附近有列車故障，目前來往紅磡至火炭維持每6分鐘一班，來往火炭至羅湖／落馬洲每25分鐘一班。各位請改用其他交通工具。

最後一日都要派彩

30X撞反架7人車@長沙灣道長廣對面

JC3036@284

厭軸巨獻

車牌 ?

長沙灣道已塞
利申。伏已中

TN9665

31/12 荃威花園巴士總站站位於下星期六起有所改動，以配合39M路線編派12.8米超長陣巴士。九巴同時亦派出12.8米巴士進行試路及作車型訓練。

＊相片由歌頓提供。

利申係PY1181@69X@大南西街
隔離部36B同35A清客中

現場處理中
拖車已在埸

掃走殘舊巴士 ? 咁咪無得褲蠔大法好囉 ?
陰功 # #b

2016年最後一程
TZ6160@98D

仲未改

說好的249X全日呢

今晚h1ssssss用返h1個 組車

聽人講話 攞林士街stand by

4505@38 褲蠔大法好

2016 last trip
KD1848@299X

坐完38xx再坐70xx

38xx明顯地廢過70xx

2016 LAST TRIP
TX4791@296A

早兩日第1次搭新記 52XX
D燈太光, D椅太直, 唔好受

2016 Last trip LF9138 @681

2016 Last trip
前兩日既UD8416@A47X

2016 last trip
JE893@47x

2016last trip係琴日搭11,atenu

2016 last trip
ST4791@681

定唔肯行, 驚刮花 ?
不過70xx 行市區燈位起步, 係比38 xx爽
同埋覺得 70xx 導航位視野好過38xx

2016 last trip
星期三 KH3380 @ 93A

3801 @ H1S

2016 last trip
JP1026@86K

3800 呢 ?

一樣H1S
一樣都係無人上

最後一程:JP 5185@5C

甜橙好柒

好心就搵定新假期做打手啦

38xx起步笠 上斜又早轉波 特别係二轉三 上到三波架車就冇力跳落返二波

連鎖波掣都冇

今日下午長沙灣道反車車禍的經過

九巴司機冇受傷，換左車繼續揸到夜晚收工

影片：Barry Ma #小心駕駛

好柒

voith vs zf
d voith 係新車行就好, 幾年後原形畢露
堆70 用zf 係世界級保養
都仲夠力行寶馬山赤柱
邊款其實合適d, 自己諗

祝各巴打新一年身體健康，事事順利

happy new year

same

Happy new yr

happy new year 祝各位巴打2017未有女嘅溝到女

各位巴膠新年快樂

[悲報]距離2018年仲有365日

btw KM455@269M，各位巴膠新年快樂

新年快樂呀各位

巴膠們 Happy New Year

我鐘意咗自己一個

Happy New Year
祝新城南區線早日重組/減班/取消

3801 @ N121

頭先九巴時段NI2I往九龍方向全部頂閘，不停CHT，搞到我要搭NII6

一直鐘意ZF多過Voith
呢代Voith長拖吹疏仲會好易過熱

3800@15

facelift反而鐘意voith

行H1S冇人理佢走去旁邊15

咁即係祝南區卡佬早日食阿公咬長糧咁話?!

UH4744@49X

2017 first Trip
Ku6395@40
上斜仲衰過豬

依家我份工係長駐鴨島, 試搭過地鐵南港島線之後我覺得新城南區線收皮係正常既
(雖然我大多數時間出入鴨島係揸公司車 )

6382@969
天水圍都未出就拖卡
利申後卡

仲要每逢前車埋站就收一收油

5629@796c
dim light dafa is good

今日咁好太陽唔開都得吧

2017 first trip
UB502@49X

629 明天last day

1180@796C
致電環保署

btw有冇3800系行蹤

8號有幾架

5分鐘前鰂魚涌往柴灣

1180飲尿車

3804@8

崇光往柴灣

雅寶wor , 打乜 ?

first : 5624@797m

享受dim light

柒左

2017第一程
TW5385@290A

53用kp牌ATS
如果常規轉晒雙層

批AAU淨番51同211有用

自炒完唔阻街

208, 203(c) ,......
學以前中巴, 做早上隧道口加班車啦

邊個咁無聊

沙市唔係禁區 ???

垃圾公司 垃圾員工

江湖傳聞:
駕駛3800的是負責人力車項目的何主任
何主任一心以為會像DA90有巴膠上釣
誰不知劣評如潮無人欣賞
結果面如死灰私牌離開改行112
但何主任無法威水心有不甘
結果午夜後自行決定破禁走上山頂

這就是新巴[/quote]
垃圾公司 垃圾員工 [/quote]
破禁之後, 係咪暫時唔上山頂,
留晒比8/13/25/694 ?

如果真相如此

垃圾公司 垃圾員工 [/quote]
破禁之後, 係咪暫時唔上山頂,
留晒比8/13/25/694 ?[/quote]
佢出大會堂已經hi倒隔離架青年

時段尾車係咪多數係伏

PX3555@A21

加班車 ?

仲有212

L廠堆AAU全部有棍仔
我覺得34M可以換埋53兩部AAU
全線AAU
方便隨時接51

212可以用AVC
反而U廠堆AAU唔知去邊好

唔係行E21咩

All go 54 77K

3800@8
上斜我覺得還可以
不過真係好撚chok
個迫力好應

破禁之後, 係咪暫時唔上山頂,
留晒比8/13/25/694 ?[/quote]
佢出大會堂已經hi倒隔離架青年[/quote]
笑什麼畜牲， 主任也是巴膠

2017 first trip
LF6001@287x
又比ETA 玩死，1變15
佐敦大法好

d櫈裝得好直
頭頂反翻落黎，個位又尖

倒頭位仲要睇唔到景
加上行山路線左片右片
有幾多人頂到唔暈

2017
頭兩程都係中PB7699@296M

UM5738@72X
唔係香港先同我黎玩呢啲加班車

嗰陣DA90係last day
但係38xx仲有18年時間可以坐

2017第一程: HZ7137@89C

72 有個肥肥地既4位數司機 慢到

L01收工單都咁慢

DA90 係咪 同 45X 首航 甜橙30X 同日 ?

原來673已經可以坐滿一部MMC

個避震有冇改善

同 舊e400 比 定係 ?

舊e400

早晨各位

6804 已經高頻聲

係咪因為公展會咋

8號都有崇光起載

少少改善
但淨係坐過佢行 2a/25
未試過 63
無得拎 41a d e400 同佢直接比較

應該係

琴晚6點幾搭72 SP8903，嘉頓到昌運35分，廣福道已追到前車PZ8784，點知落車後見到後面仲拖住架ATE

2017第一程: PH381@72A
我係海福花園上車, 諗住無人坐, 點知上到車原來已經坐左好幾個, 海福花園又有幾個上車

pish

會唔會又李芹

等㧗11XXlast day 再派

坐親A41大快活都有尖叫聲

法國D卡佬揸MMC 都好興重油重break 屌佢老母

螳螂捕蟬

BY: 不孝教教主

俾人扑頭撞倒後鏡都可以昏迷@長沙灣道北河街 成條路死晒

利申 係對面見到

RT6679@45@教主

Now 家維邨上山

咩叫東九龍廊
RT.5X

e 個巴膠肥左wor

點解MMC 落brake特別大氣聲?

3601@680
行車證話佢97年出廠,真定假

Who????

樣板車 ?

UL2690@69X

PC4053 @ 299X

PC4053@94 now

3 601 @ 601

話說聽日就考第一科,但係未考前都預定準備retake

某特見蛋@73X大中燈位睇錯左轉燈起步，後車271大力響按佢先醒水停車

又，其實大中總站分站通道可唔可以唔好再擺一排車係度，要等每一部車上曬客先可以走好撚戇鳩

聽晚考retake果科
不過都係無溫過

明天請早?

即係同你講：我名正言順收車啊，吹咩

同一架車新玩法 兩部閉路電視

舊cam冇貨 夾硬裝新cam上去頂擋?

38xx @ N691

新果個俾ufo睇

上面果個有錄影功能
下面果個只係當潛望鏡咁用

某部NG牌BE都係咁

3801@N8

行唔行到？？

西九龍廊既朋友

$$$$&gpa

2293@962p 電牌又無data

LD8968@49X

屯公出九龍龍尾 入口(屯門閣)

LB7159@243M

繼續新男人大法

AMNE20 UM7866@67X

AMNF

自隊一打

LM2407@243M
我做第一個離場,但同時應該知可以準備retake

LP3787@49X

#3805@8
1144 維園 -> 杏花邨

6505@629
又12.8破禁

2017 first trip
1164 @ 694

今朝條南港島線都冇乜人坐嘅

有無人知69x 同171 單嘢

返咗嚟啦

Btw 手信

掃鏡, 有人報驚拎福利,
你講呢單 ?

8024@A21 長沙街頂閘入gtc

6100@8P
6101@8P
6102@8P
6103@8P

甜橙冇其他線用得著批車？

未

296A AVBW3用12分鐘由尚德衝到觀市
食咗咩藥

有
====
行948

有無38xx @ 694 小西灣開 時間

8900 @ 118

5584 @ 8 minion

已經上咗3803

(希望無睇錯) 38xx 上緊山頂 ?
有張相係部車去到 c 徒拔迴旋處

有時上層車尾有金屬震d聲

試路
睇相見到T19壞車

引前幾個page d 巴打講
除夕咪有人 (破禁) 上左去ge,
仲試 ?

條樓梯有少少窄

5221 @ 601

搭足全程101先

據知未出牌前試上過一次山頂，仲有行大潭水霸

btw 3800都撞左

其實唔塞車, 少上落係咁上下

咁快撞左?

門位頭轆後 中門前傍板凹左 車上師傅落地睇

師傅試車

74X (車牌望唔清楚)，大老山轉車站(北行)壞車

原來係TE6657

TR2557@80x
塞左喺隧道口

798呢

12 分鐘好正常
當年試過坐TD 3AV 10 分鐘尚德去到觀市

利申：觀塘法院枝燈順燈

衰山尾街總站

唔係

當年試過尾車 GY8940
牛頭角站返尚德 7分鐘多dd

希望可以分d比2A 2X

咁係衰咩位？

痴線

720 呢?

GY8940正嘢黎。

當年唔明點解荔廠會放幾架TD豪走

KCR WR

就咁因交意做少一轉咪算囉.....拎工傷得294蚊一日(得老底之五分四)...仲要唔俾落街食茶點睇高壯女...俾我就唔恨勒

日日做足...拎齊人工....去睇高壯女....夠貨就去溝高壯女唔好?!

切勿放棄治療

2119 good service wor

新巴3804於崇光對開發生交通意外

講咁耐秋本巴打你溝左高壯女未呀

就係矛貨

下個sem日日天地堂，可以點解決？

日日去打不能出水嘅洗衣機

唔係話大乂樂慳幾蚊時薪炒左佢定點咩
btw今日食個雞扒蛋頹飯
塊扒既size就同一部nokia推蓋電話差唔多

唔係實習啦咩

Yr 1 restart

GY8940 GY8271

每日10cred

試過一次下繁 山市街搭到創紀之城

非繁九巴最少都要80分鐘

果次新巴, 好似都70左右

小心gpa

圖片網址[img]圖片網址 [/img]
新一年秋本繼續發作

朝早最返工最撚憎人大大聲傾電話，屌

一向都憎
尤其d 廢老 同垃圾2 蚊, c9

仲有班廢中

老婆個肚已經好大，所以呢排都陪佢坐170返工，屌總係有d廢老，c9阿叔大大聲講野傾電話

一個阿叔一個c9,明明係識，一齊上車，屌前後咁坐批鬥座，寧轉咁傾計

仲有班開SPEAKER既成車人一齊陪佢講

亦係我最憎2 蚊其中一樣

唔自己渣車?

隔幾個位吹水呢D真係仆街嚟

秋本巴打唔好笑我，冇車牌加冇錢養車

不過有錢有車牌都未必買到車，老婆成日話唔俾買

呢兩條友愛民村上車，博紅隧口冇人坐埋身邊

可惜紅隧口大把人上

MMC 其實係因為組裝差 定車身設計有問題 明明2年車都啪啪啪 無講新巴城巴九巴都一鳩樣 就散咁

今晚真係要買中三T同六環彩，如果唔係真係要籌旗retake EEE3802

日日八半

3803@109
Now 仁風上山

我就覺得橙蛋雜音少好多 所以裝工只係其次
唔講咁多啦 你知呢度唔讚得褲蠔架啦

咸魚青菜各有所好
我都比較喜歡富豪

今日1135 @ 694 咁遲先到寶仁樓
起碼遲尋日5分鐘

話說我有次坐烏把 九龍城馬頭角坐返圍城 450大洋 仲要x車派08年份混撚

果刻真係好後悔唔出車

依度西瓜波Fans Club ?

人仔台冇信號

呢度係Man Fans Club
西瓜波褲蠔臭雞一律死開

𠵱度真係咁一言堂咩？

部份地區 3g/4g 無信號
---
儲值卡無事

天北車位幾錢租一個月?

真和諧

露天一千大洋

8號好似批左未操車

坑尾村$800
有同學住嘉湖近新北江泊果到

見到你係uber post有出聲

比人顏射完

形點個出口12.8夠轉咩 朗日路咁多車，要等幾耐先轉到出去

咁E200算實淨嘅

hkbn手機上網好唔好，完左人仔台想轉鬼左去

轉入 再轉出, 好似係繼續轉左,
u 型 入青山公路,
咁點解唔開出口係青山公路

好撚正呀屌你
好似係

九記單層計, 雞最廢但雜聲最少喎
富豪同西瓜波都就散咁

有冇卡佬會埋栢麗大道個站嗰陣停返停車灣裏面

其實堆雞雖然係廢，但真係幾四平八穩，難怪星洲買咁多

ASC行屯公唔帶耳機既聾都似

每條線都有排隊位
106, 606搬左去A12站
新巴城巴對調

咁做有乜用？

車身問題

但細雞比起其他單層真係比較少聽到牛肺聲

HY8958@80x 定富街頂閘
15-28分鐘一班
一係保88x, 一係保鐵保平安
利申 創紀之城上

富豪直頭係垃圾，又震又多雜聲，仲要瘋狂噴黑煙

其實而家放工時間仲有無cityflyer @962x

有

真用家表示＄108 plan 好爽，5GB後無鎖

asc ?? 我覺得還可以
有太平門掣禁ge 導航位 簡直

1836？

成日唔見左影

岩岩先見到一部

係邊 銅鑼灣無既

中環砵典乍街開

今朝坐某MMC上城隧比43x歐二豬放到影都無 北大上唔到70

8051
1755 堅拿道西天橋 -> 屯門（龍門居）

Sun mobile 108 plan 表示

有冇2017dser

2017 first trip 329@K75P

生仔台108有5GB的計劃表示
雖然免費自動升級4G頻後 5GB過後限速速度冇咁肉酸(最高192k提升到1M)

🐢🐢部車中左毒
個個站都叫你
請盡量行入車廂裡面

6090已復出

由2017年1月21日(暫定)起,九巴40總站將搬往荃灣(海安路).

拉到麗城果頭咁遠?

5618@101R

由2017年2月6日(暫定)起,九巴5D將提升至每日全日服務,非繁時和假日每30分鐘一班.

終於

將d 兩蚊入返落自己袋

睇死某d線最後死返出朗日路上客

JC2048 @ X34

6090私牌@常安街

Buzplay 播強國show

2800 @ A29

呢個車長手車真係好柔順、另到（秦皇）好快就訓著左。

Retake

真係搭咁多年都未試過

自動轉帳

例如b_

PC3996@73X

JU4806@49X

荃灣點行

我就真係次次都直行即停啲人就自動波上車

新城d 報站電視show 張豬紙係有咩用
佢d mon 解像度咁低 基本上好難會睇到d 站名 除非你話睇佢咩班次姐

btw TR4553@290 個報站電視終於有開

電子豬紙近睇頭暈
遠睇就睇唔到

人形卡比獸

近睇都矇都仆街

出入都同48X荃灣區走線差唔多

LB8047@243M
今朝入新城市好塞

尖沙咀碼頭個九巴客務中心好多人排隊

個總站係泊街? 係灣景附近?

有時d 人直頭企晒 出個停車灣度

即係而家麗城3期對面個站

係咪因為轉左去會撞樹？

傳今日開始賣AMNE1模型嘛

To 九巴：唔做就交牌啦

批橙強繼續係俾沙廠

細車見過一次半次
大車就 x12

下次試下用相機鏡頭睇
超高清

LM2407@243M
今日坐我隔離果行後面有人手持紙仔俾ar sir斷正

唔係，係因為佢個停車灣真係比正常既細同深，加上時隔離線塞下車就有排都扭唔到出去

JB4097@49X
部車好熱

炒家我屌你老母呀
個個都三架三架咁買
其他人唔撚洗買啦
死巴敗 鬼唔望你地揸住袋AMNE比車撞撚死

都好嘅 方便多啲人

設計咁失敗

[FF撚]E50D應該整架齋版 配和富3段速851.3e波箱 司機位用利蘭白板果隻半背座 車廂每層得一行燈 乘客座用舊式高背直紋乳膠座(每座獨立) 下層設水塘位

有冇人仔台用家仲未打得入

毒撚無電話 好似係

試下重新開機

求黃大仙入利東方法
不要🐢鐵、的士及671

又死

Hkbn用家表示好爽中

Uber Black or X

116>171

103>91

即係大白龍啦

5/9>天星>91/96

11 -> 970X -> 98

38/42C/62X/80/89B/258D/259D/268C/269C... -> 601/619/690 -> 99

A29-> A10

5C -> 171

隔牆有耳：九巴年宵擺檔慰巴膠 - 李八方

呢期嘅鐵膠好鬼忙，南港島綫通車，個個搶住天光試搭；至於巴士迷呢，一樣唔會好得閒，尤其農曆新年前，可能有個熱點要去蒲一蒲，皆因唔少巴士迷已經喺網上討論區講緊，九巴喺雞年破天荒搞年宵檔，據知係售賣最新賀年禮品同經典精品，唔少粉絲心思思，估緊係啲咩？使唔使排隊搶購先？

九巴第一擊年宵檔設喺元朗東頭工業區遊樂場，年廿五起開檔至年卅晚深宵畀大家掃貨。點解係去到元朗開檔？有巴士迷都心水好清，話九巴近年同元朗區好多地區上嘅合作，仲冠名贊助足球隊，揀喺呢區處男開檔都唔出奇喎。

九巴就喺刊物《今日九巴》預告，攤檔屆時會同市民分享九巴嘅創意產物，肯肯定令巴士迷更加心癢癢。唔知cutie九巴仔，到時會唔會幫手睇檔，兼同市民拜個早年呢？

巴膠

大球場坐返圍城 叫x車730蚊坐9年車齡混撚叫bk車521蚊會黎架全新平治c系 做x車等摺啦

利申 冇坐過 純粹開黎睇

人仔台送都咪撚要 又唔係平過人 出賣資料就叻 又成日斷線 用3G台都可以夠膽死行GPRS/EDGE

大白龍唔係用70年代尾14座果隻質地座位

C class 都唔可以做black
同埋邊洗咁貴呀
我琴日紅磡搭去小西灣都係 $110

九龍叫車同港島叫車無論每分鐘收費同每公里價錢都唔同 嫌貴既可以等無倍數先叫不過港島去圍城就算行屯公最低消費都要三百二啦

C系唔做得bk唔通做x博自殺阿?
使唔使咁貴唔係你定...佢依家唔會顯示加乘倍數....直接quo價....即係似黑的咁...只係黑的到目的地先黎同你講收咁貴...烏把就講定係咁貴..."岩就上唔岩就拜拜"

嫌貴既應該坐返巴士
家下想講既係...X車遠遠貴過bk車....但X車就係坐basic級仲要有年紀既車...性價比完全係趕客.....自己養返架二手冇咁嬲

8/1 有改道
全城街馬 九龍東 凌晨1:00 至 下午12:30
全城躍動活力跑 沙田 早上6:00 至早上10:30

2017 first trip
UD5564@A47X
屌香港真係好撚熱

點解L櫈ATENU legroom窄過城巴高載咁多

屌隔離兩件死廢老講野大大聲播野又唔撚插耳機

最仆街呢D,特別係朝早返工時間！

手信

餅乾要唔要

紅車果隻仲要係橫mon
一show 張豬紙成大條黑邊

英皇道往北角，過左七海商業中心似有TA

上左680已經塞左五分鐘

c 仔只能做X , 佢個網有寫
要E class 或者 5 系以上先做得 black
係咁啱 X 有加乘嗰陣多過 black 姐
平時 X 平過 black 好多

冇留意特車英文用despatch咁古老

觀繞未到彩虹已經塞，完全唔行咁

1A 發生咩事

深紅，五分鐘都冇行過

剩係得食飯車拍左卡？

雞年強 @ 290A

依家個fb多咗人/page叫人睇九巴個抽獎結果

見到廢老真係要落力屌
全車頂閘，為左你四條廢老落車埋九龍醫院
明明無人上車
屌你全車人返將軍澳，呢幾條仆街有2A唔搭，死都搭98C！
班仆街廢老再亂用兩蚊搭車，被皇天擊殺死全家

仆街中伏

塞左成15分鐘，大隧口有三架私家車停埋一邊，差人到埋

己出

我又去睇太空片 入職以來第4套

你搭果架A47X有幾多人搭?

分橫/直
橫mon 一個version
直mon 一個version

聽聞操線時d師傅都話就咁停出面就算

杜拜想要回應什麼?

quote 錯, 回錯, 可忽略
====
btw , 移動真係垃圾, 得閒就呢樣果樣
唉, csl (123) 已忽略, 唔想用3,
繼續smt

我諗佢個站設計果陣冇諗過巴士會咁長
同埋如果巴士埋正站， 每次只可以一部上落客

咁似班廢老嘅

港女, c 9,廢中, exac7ly

咪又係得十幾條魚

AMNE1 TP1095 N260

十一點幾有架ASB行45

其實柏麗嗰度二戰之前都已經係度

csl唔係話好好咩??csl班友成日話生仔台垃圾

csl 由香港站到九龍站都上唔到wor
畫面寫4g +
機型 LGG4

LG
不過安卓機已經冇機可用 根本係被動選擇下得返唉鳳 安卓兩大牌子 LG成日斷y5要重新開機先上到 隔一陣又斷 ***開機唔夠5分鐘就爆ram 安卓系統有保安漏洞已經完敗啦

新巴 13 中環搬總站咩 ?

有PV綠強壞牌出277x 行74X

72又換掛牌
PV9689回歸，另外再換入PJ5733

629cut 到得返五班

Where news

唔係一向係大會堂咩

唔成條629 同629S 取消咪已經算好囉

8900
788跳8X
ISR開1447

629改由中環天星碼頭開, 0930-1130 (五班), 每半小時一班單向服務

629A, 629S取消

1月11日實施

呢架車日日788 8x 118咁跳
但成日搭唔到

MX1419@89X
見到ETA同上班車差得1分鐘就等埋佢
與前車保持住適當距離

某過海線城巴司機成日玩呢樣，去到某個位就合作追翻上前面清客

呢種方式清客幾好

去到啓業，前車快過小明咁走咗

693@118
1810 ISR開

6090@8P
1824 ISR開正常

你成日企咗喺藍灣？

KA9153@276A

春你老母個節

核突xx style

咦 呢部有雅寶咩
環保署見

地鐵一故障海洋公園就好睇

是日遊河
PJ5022@281A
TM523@118
8165@85
8429@85
6090@8P
PS8851@281A

今日遊完河返到ISR望到

我知今日有個好似新黎既站長拉到亂左

黃色豬利ge 褲蠔大法 suppose
唔可以亂過海, 除非冧晒檔

95xx呢

係, 寫得唔好,
應該係 黃色豬利e2褲蠔大法
e5 無問題, l7l 有行

壞HDD?

JL1989 @ R33

1.107成日有喎
2.冧咩晒檔先俾出呀，上嗰月23號明明藍灣有車都係死車道拎部685出嚟行118

87D破禁次數應該夠你打爆電話

金巴無興趣理
鐘意拎短龍行35a/ 112 sogo
又唔係一次半次

lo7 經果d 所謂環保低排區 ?

87D/118呢幾個月一樣有唔只一次用短龍破禁

佢話唔俾過海

止

非常規班次 不計算在內

係咪有張加班車
就無事 ?

606都成日有

否 拉車/加走 都唔計

606好似冇低排區,所以好似俾用

今日係柴灣等車
等極都係118
都見到架693

無8x咁濟

Btw唔係剩係禁低排區？定直情禁過海

禁低排區

禁過海606 同107 就唔會成日都分別行6頭豪同9頭豪

琴日下晝5點行過藍灣 見城巴嗰邊打仗咁 班師兄企曬出黎起哄

廢中係咪咁鍾意懷念過去

我諗而家得返8X 19 70 606 107 係常見六頭豪 分分鐘629落閘之後就斬得頭

話時話，突然醒起，市區五區區域重組係咪已經唔再做㗎喇，好似幾年前話遲 d 攪，但而家冇咗影

唔係日日都上演既咩

放工時間無車翻大家搶車

見識過，我唔明點解個個都趕住做咁

呢架慘過勝利二型

佢哋當68死嘅

唉鳳？？？？

元朗當年都有$13荃灣福來村$16旺角佐敦道紅頂囉
*2046

68從哪到哪?

13蚊以當時的人來說貴得要死 巴士坐熱狗都唔使8蚊

因為118果班carlo係咁拿走8x/19既車,部693應該做19的

如果拎大欖隧道都未起之前講 咁係冇錯嘅 而家係多咗好多選擇
但大欖一起元朗人唔使屯門公路陪塞 交通快咗一半咁滯啦
西鐵上唔到車係佢本身路線嘅問題啫

789間中都有六頭豪

789 唔經低排， 用乜柒都得

6101@82X

是日為保鐡日

琴日都有

今日不出街，玩OMSI

玩開咩city

南港線新聞

根本屯門部分多舊魚

尋日唔係82S咩

藍灣係咪優先比車過海？

趕唔切自己都無得抖？

運吉A47X新方案
富亨直落到火車站再經廣福邨出公路
朝早8點前班次繞經大埔中心
朝早7點富亨開及傍晚6點半機場開班次繞經科學園 大學站及國泰城

搭左葵興去長沙灣，深水埗去旺角
繼續保287x返沙田
周末搭東鐵，不了

6807@All

E29/P終於變返A29/P

話說飯後加送食梨(渣白鐵仔) 做返葵芳果陣 有個高175的壯女上車 而且坐頭閘後第一個橫位!!!!!!!!

咁好死坐導航位比你慢慢欣賞?
btw圖呢屌你

晨早要咁做啦

南港島線第一個壓力測試應該會係初三果日

到時壞車啲人就會怨點解冇車走，狗鐵班友最多say多幾句sorry ，然後六月又加你價

UD6762 d貼紙唔同晒
連鎚仔個貼紙都係綠底白字
唔係白底紅字

正常既貼紙無晒
樓梯d貼紙無晒
好似啱啱裝完車咁

乜都玩

頭先搭南港島線多人到

龜龜大法好創褲最無恥

原來係你，天黑都唔開牌箱燈

629 減班已上有線新聞

A47x又有改線建議
睇下你班人點嘈

73X d班次好唔掂下

63M 呢

什麼菈。。。。。我早姦的

秋本揹住個大書包同埋戴眼鏡的, 個樣仲要成個毒男咁樣

39M換12.8, 42A/43B成為開刀對象

63M唔係大欖隧道後嘅事？

住果區表示 換車 無解決
班次不穩及碌車,
你換咪換囉 wfc

由2017年1月21日(暫定)起,九巴88X將延長至火炭站,來回程經源禾路

唔好意思 我行街唔係背大書包的

講緊你開工果陣, 唔係講你行街果陣

係話我似毒男都算睇起我 其實我返工個樣似“痴線的男士”(簡稱兩個字)

的士

癡漢

Yes
不過行屯門公路
用黎補償番68/9M改行大欖隧道嘅服務

癡漢秋本

啱啱坐3805@25 感覺上比之前幾部好 特別係迫力冇"仲" 舒服好多

不過起步都係笠

唔知朝早D班次會變成點

而家好好撘，8:00 沙火開，8:05 到田園閣，8:25-8:30一定到九龍灣站

咁改法一定多最少15 mins

痴漢唔係應該有圖咩

揸個個問題？

290B/290X 仲未有消息?

當年68m 冷車$1?.? 68x冷車$14.5
更正 :未有大欖前係$12荃灣福來村$15旺角佐敦道

[img]圖片網址 [/img]

5618@798

Too old

6531@A22
點解唔係68xx

8061@A29p
0950 departs

比部 1132 你,
too old 丫啦

坐 All 啦diu
6.5 抵搭

UN1548@680
出金鐘改行觀塘道

98d 唔識轉九龍城迴旋處

由2017年1月23日(暫定)起,九巴47X水泉澳特車改名為47A並縮短至葵芳村.

fb相 將軍澳單車館有22同23

SH6188@269D
1118城隧去瀝源

今日全城街馬@九龍東

係fb睇有架673行咗去九龍城

曾多次被傳退役，現時最舊的城巴 #315 今早行走 「街馬穿梭車」。

仲未死

之前幾多巴膠追住搭
城仔你好波

啲巴膠比黃公司當狗咁撚

創褲玩弄巴膠可恥

辣辣壽司邊個食。。。。。。中招

個塊紙牌寫乜 ?

第一見17行上橋

封路改到亂咗

應該係寫不經祖堯?
唔係45出唔到12米車

btw秋本你揸呢部?

明明就係41黎

得鬼閒玩牌

其實成日唔經祖堯會唔會俾人屌
係上面等車真係隨時出事

TE7277@48X
加班車已私

@ 811 now
PC5647 @ 802

JF8308 @ 887 手寫牌

秋本開短龍佔領和宜合道

我只渣過30磅FUSO 4個擔果啲 係葵盛山掉頭 架野96年車 仲舊過佢

利申 脫除A仔駕駛訓練果陣

5085@82
拉手制超大噴氣聲
同老闆把聲差唔多大

呢幾年啲豬手掣聲變哂
最嘈肯定係城記豪

你地最鐘意ge 6/9. 頭蠔
手掣聲細左好多

JB7251@83K
JU4806@249X
今日返去考果一科,教果個ar sir俾既範圍都唔知係唔係

屌你老母268x ，7:12 係洪水橋開，未到荔景已經被7:20開既63x過頭

之前係因為無裝滅聲器至會咁大聲

啱啱搭地鐵遇到查飛狗
我唔合作即刻跑走
兩個追我一個都追我唔到
當佢狗咁撚
利申: 最後都係比咗學生證同八達通佢查
佢知自己柒就頭也不回走咗
好耐冇做運動 原來都可以跑得快過人

90年代fuso重型貨車手制仲霸氣阿

TH1055壞尾閘,停左係美景花園

之前讀u返過地鐵pt 有時覺得d查飛狗畀人撚真係抵佢地

見到小獌係FB GP用真身同人討論一件事 幾得意

係巴士上執到野應該點做?

A. 影相擺上網叫人認領/

B. 直接拎畀司機叫佢處理/

C. 自行拎去差館

Peter畀料上身 大家點睇

願聞其詳 有咩仆街野

富豪+升降機陣

飛機橙半豪電梯仲未出牌

名

今日72x差唔多剩係出ATEU 綠蛋同facelift
不過鏡頭車咁少又唔似要數人頭

NV8552@40X
單層加班車

UL3781@59M
大鰻大法好

Btw屯門啲霧霾

KR2164@68M

能夠呼吸，係黨給你的福氣

33A全鏡頭車，唔通柏景灣做show?

依單野， 我知得太多了， 只能講， 我冇講晒細節出黎

對住客就串柒柒 對上司就成隻死狗咁坐住比人鬧

我次次執到都交畀司機 萬一行行下比黑警兜就水洗都唔清

但嗰單野係點?

[img]圖片網址 [/img]

岩岩入左架Leyland冷氣熱狗

好撚型

的士狗

最嘈唔係hino?

7500@690

不停左穿右插 又風琴腳

我有次118見到條友漏電話我都係直接俾司機

我會同司機講左先，之後叫佢拎或者佢叫我拎都好，起碼有證明

本身所有綠蛋都有鏡頭
沙廠大部分ATEU都有鏡頭

要睇埋荔廠出咩車

荔廠冇再負責72x派車啦

果位原來係你黎

係到講多少少， 我沉日就有番工， 又有人打過上黎報失電話， 條友仲要好撚煩

佢地係咁講話要交失物俾警犬， 我係到做咁耐， 淨係見過警犬交失物俾我地， 掉番轉我地失物從來唔需要交俾警犬， 講左乜自己參透下，

我明你講乜, d 咸魚明唔明就.....

九巴app今日做乜9

22分鐘表演慈雲山去紅火

中載車啫

今日72x一樣派車陣容
33A都係全鏡頭車

3351@HI
RICKSHAW DAFA IS GOOD

繁時轉車站去蝴蝶灣59X定259D快啲

自膠

有部城巴e22甩尾轆

路過留名

開極都開唔撚到狗巴app
等好撚耐都冇反應

跑到甩轆？

59M
259D多人未必上到車

相反259d多人落車
59m太多人上車未必上到車

而家都開唔到

返到屋企用wifi先開到

JB7081 @ 290A

係屯轉由58M諗住轉68A，見成20分鐘先到又有58M黎，上番車，比佢扣多次$9.4。屌你

坐過海線啦

有乜問題？

same here
尋日牛河唔小心遊耐左要女朋友係屯公特登落車等我
之後再上58M佢又比人扣多次$9.4

無諗過咁同一組線唔可以重複

早知上後面架59M

629往金鐘所有班次已經開出，多謝各位30年來的支持

3804@798

九巴寫明咗「轉乘同一路線或組別路線巴士不能享有優惠 (259D<>259X，960/P/S<>960X 及 960/A<>960B除外)。 」

下次留意翻

1140幾時到期
好似就黎散開晒d聲

新巴:行得郁姐係冇事

ll32-ll40 應該會係呢2 星期內
收檔& 退役 (未證實)

5D轉全日嘅交換條件真係幾苛刻下⋯⋯

以前巴膠螳臂擋車都係咁啦

大埔道南行近沙田花園拉手制

？

2290 @N170

走慢兩步都要相認
利申走左570@86

短龍仔退役後的新車型是?

LF5972@83K
JB7251@249X

新巴仲有幾多架歐二躉?

得返1117,1118,1132-1138,1140-1147,1149-1190

仲有3020-3062嗰堆

應該唔會再有新短車住
btw HY9332 HY9545已退

1137 無聽錯ge 應該退左,
d 巴士佬話 wkd 一代神車無左

3809@2
鴨鴨大法好

我希望是雙離合器自動波 即係電腦同你轉波的棍波

方仗又diu 7 寶輪大法, 可恥

垃圾車

UE5224@259E
批左咁耐第一次出12.8?

係 (掛)
早兩日去左59m

屌你老味，想問65字頭啲MMC去撚曬邊？E22到今日都仲可以全部紅通，冚家鏟，凳又難坐車又焗都算，屌你老味個行李架鳩屎咁細班班車啲行李都成地係，呢批垃圾幾時攞去湯撚曬佢

自膠，85字頭

6395@973

城仔飛磚fleet#991及969在茄蜜中學門口接放學

今日仲行緊796X

頭先喺尖東見到,但唔知係玩牌定係點

車上冇魚?

玩牌炸嗎
幻覺黎既者 嚇我唔到既

同完囡囡's 去食意大利菜，好貴呀

d 人話黃竹坑起載wor

睇唔到... 嗰陣喺尖沙咀東總站等緊796X

咁照行薄扶林道出水街呀

冇失禮到丫嘛?
Btw[img]圖片網址 [/img]

你去問, 我唔知

巴士台個幅11.3m facelift係咪又用翻淺紫

搵人去中華巴士紀念館問李日新點解 E線車配搭咁差, 仲衰過龍運, 起碼龍運頭枕係軟墊

利申: 英文差

咪玩啦 薄L座係咁架啦

豬海講窿嵌緊係深紫色
(好似係)
至於呢架.....就請其他人講

紅扶手中梯 係厚L 黎架

秋本...

KATE 又有新全廣
CTB # 8126

5584@682
係咪一單限定
喺wks未影得切已經私走咗

72 d車去哂72x?

TR3797@72

有咩問題??

今天72x啲掛牌都返左一半

5584 有乜特別? 682
而家多左mmc 行

4車司傅手車好得

gp全廣
1005有人報跳咗798

等睇妹下妹下排長龍

265D

[black][/black]
265D?????

仆街唔記得
行 798 呀

又話lol 常用廣告車 ?

呢個特別樣衰

覺唔覺好 核突___style

我寧願佢日日唔同線周圍走算
101太惡影

btw唔該聽日再行多次682

問心, 我唔太信佢聽日又係682
雖則我無所謂

話時話依家81A回程係咪都係682 order

有高壯女啊秋本

飛機橙話59M柯打R33個字軌成日特見引一堆巴迷搭搞到原有乘客上唔到車
因此該字軌往後無須再柯打R33

相關post

佢係某fb 討論區已發表意見

勢不可去盡，話不可說盡，
福不可享盡，規則不可行盡。
凡事太盡，緣分勢必早盡

咁R33 變做由廠直接派車私入去做R33?

上次就係講緊呢款
全車咩標貼都係咁既design

RG7354 雞圍全廣

成個將軍澳都恥笑雞圍
屋邨商場扮高檔

將軍澳group個個都叫佢雞圍

厚德商場

好似行完101R之後回廠甩廣告

一個月就落廣？

我一張門位都未影過

今日好似有"呢度病"行290A

又290a ?

係

6808(un3379) @All

TE7277@N271

改完名我都係叫佢厚德商場
btw 個廣告貼黑bumper 幾型

據報 已換 KATE 廣告

代問
kmb app 係咪死server ?

[鳩估] 可能有人唔覺意 delete 曬 route data, 要逐條逐條 load 返上去

? delete data ? 佢執笠咩
佢禮拜六開新線 ?

酸橙又會突然火速落廣

比題啦喂

隻死人支那廣又唔見佢落得咁快手

中国梦 梦之藍 洋河藍色經典 00852-31580630

LIHKG 巴膠
屌 死氣喉坐新e400上山頂拜年專區

Yes 真係柒撚到

6806@Al2

LIHKG 巴膠永遠懷念629死氣喉暨狂賀九巴app null專區[/quote]

老九啲車無哂ISO label
係唔再玩定轉2015版呢

九巴承諾2017年7月1日生效的10年期新專營權，推出多項優惠：

1. 在長途線提供全日制學生優惠，成人車費十二元或以上的九巴日間獨營路線，全日制學生即日回程可享半價

2. 今年上半年聯同電車公司提供轉乘優惠，電車乘客在港島轉乘九巴路線，可享2.3元折扣（即電車一程免費）

3. 提供更多路線轉乘優惠

4. 改善設施，包括在車內供免費WIFI，並改善候車環境，以及提供巴士上層空座資訊。

來源：商業電台即時新聞

今日先見到實物
問題係扑玻璃應該扑四角，唔係中間

8041@a29

但雞圍開返D餐廳貴左好多(唯一好係KFC再現坑口)
坑口返工毒撚一個

荃灣果條H線可以連殺30同32M
荔枝角經仁濟去象山

6800@AI2

在車廂內提供免費 Wi-Fi 服務：九巴將每年為約 500 部巴士 配備 Wi-Fi 服務 ，並逐步 在二 零二零 年底前將 配 備Wi-Fi 服務的巴士增至約 2 000 部（約佔九巴旗下車隊半
數巴士），供乘客免費在車廂內使用。為善用該等車廂內配備免費 Wi-Fi 服務的巴士，九巴將靈活調配 該批巴士，主力服務車程較長或乘客量較高的路線，盡量滿足乘客需求

與「香港乘車易」合作 提供實時到站資訊

在新專營權下，九巴承諾會 於本年七月一日起，新增13 項旗下路線間的轉乘優惠，涉及 78 條路線，令轉乘路線更完備。

統 一 跨 區 路 線 及 穿 梭 路 線 的 短 途 收 費
九巴承諾會於本年七月一日起，為 72 條出現上述情況的
路 線 按 目 的地 區 域 及 車 程 分 類， 統 一 短 途 收費，以較低者為準

呢個完全唔係好事，d人肯比就係因為佢夠快

補返條link

提升無障礙運輸及開辦社區醫院專線（即「H」線）：改裝現有超低地台巴士車廂的設計，讓下層可同時容納兩名使用輪椅的乘客使用，並會挑選數條途經醫院的路線試行。九巴亦擬開辦兩條「H」線，一條路線途經聯合醫院來往油塘及順利 ，另一條路線途經仁濟醫院來往象山邨及荔枝角

加塊隔板，水塘12,8可以擺四架輪椅

拎MMC/橙蛋改然後行呢d2蚊頹線會否太浪費

直梯肯定改唔到
曲梯淨番唔多年

短車得E400改到
但改完下層真係得番幾個位

單層都可以既
AAS

2017 年新年灣荃分會通知

先扑4 角, 再扑中間
你一講扑玻璃我即刻諗起上次有傻仔
爭d 仆街果下

13米7三門三擔單層

秋本

殺埋32都仲得

265M同我加上12蚊呀屌

另類加價 手法

好心就962x 啦

有話加價咩??

不過個胃仙U廣告好靚好想買

我係討論區中的一文已有一千個讚

使唔使叫果邊admin 頒獎比你 ??

Link

69X常客表示歡迎

睇多次, 你回post ge 上面
就有個講 ( 265m 同我加上12蚊)
即係願意比12 蚊換取 部分車有wifi &
所謂回程半價
wifi 其實值幾多錢 ? 一日一部車要做
幾多咸魚生意就冚返條數 ? 計到架

商人會做蝕本生意 ?

你用佢個名係fb search 下啦

學神獨自考牌撞車果個

都少左好多人用wifi啦

PB526 @ R42

做乜JC3356又返去九廠行29M

22.2 VS 18

4.2 話咁快搵返啦 佢地搵錢咁叻

89D上3部長側尾蛋

684@307

點解唔上埋680變全線長側蛋
同埋做咩學K廠啲衰野將Voith車放長途線

好懷念

邊句先?? 港女眼中只有四大天皇果個??

5年前 三間公司都玩長途回程優惠果陣 當年十蚊 根據通漲率 就是今日唔止12蚊

又有黃公司大戰的士狗

link ?

鄭至奸又有得劏豬了

13/1 九巴沙田廠亦開始安排有99路線紀錄的車長，於西沙路接受12米車型訓練。，該線應在不久的將來亦將會使用12米車行走。

＊消息由冇叫鄭月娥參選的上帝提供。

6805@AI2

JC2943 @ 271

6801@A29

234B同296M交換單層富豪係廣告問題?

UN592@89D
真心覺得長側尾蛋跑起上黎好正

facelift dafa is good

上帝指示今日A29 要用12米8

仲未落全廣

有興趣

上帝指示今日要1001